今年報税無回信信封？

係漏左我定個個無？

我都無

有回郵信封

係唔係關上過網報稅事？

咁又寄報税表黎，慳個信封

這裡無人要報税？

比選委會用曬